想食Beef Wellington

各位食開邊間 有邊間推薦

機場有，約你9月1去食

飛去英國食

呢個真

Nathan Left 好好食

我都想
邊度推介
唔要gordon ramesy

新蒲崗有間食過唔錯，不過價錢略貴

How much? 兩位$800樓下都可以

如果係絲打可以上嚟我屋企整俾你

TC bistro，有幾個size選擇，唔洗800，但有限供應